癱瘓香港計劃

港鐵出到停駛呢招，各位巴絲有冇諗過，呢招變相幫我地用少咗人手就可以令地區癱瘓？

做法:
幾區一齊遊行或集會，初步諗:
1. 維園-金鐘
2. 旺角-尖沙咀
3. 大圍-沙田
4. 青衣-荃灣
5. 觀塘-將軍澳

時間:
十一黃金週，讓國內同胞感受香港的抗爭氣氛，將時代革命精神出口到中國